貓仔貓女求領養

(代朋友post)

(第一隻) 魚蛋，男，約兩歲，已絕育。可與其他貓相處，俾摸俾抱。

(第二隻) 露露，女仔，約三歲，未絕育。
好嗲人，愛煲水。

有興趣嘅我可以提供暫托人嘅聯絡方法

成貓有啲難度。 真係情願係街執貓b。 只係麻煩啲

推

我都知出到嘅機會好細
幫朋友略盡綿力而已

有心想要一隻陪自己隻狗

如果唔洗家訪唔搞呢樣嗰樣都ok

由細照顧到大 同 一養就係成貓 感情差好遠架。
我養果兩隻:一隻由3個月 接佢返黎。 另一隻係屋企樓下執 得食指咁大 未開眼 親手棉乾碎濕咁餵奶養大佢。 同埋明顯由你一手餵到佢大既貓 係親近你好多。

你加我tg傾傾

做乜唔要佢地

執之前你有無觀察佢個媽係半日內有無返過黎

你咁樣執左人地就無左個仔呀仆街

個陣我同佢領養係send窗網相俾佢睇，佢睇過覺得ok就帶埋隻貓上屋企，佢都冇再檢查啲窗網，淨係吹咗陣水就走了

幫朋友post
佢都係响屋企附近捉到諗住幫佢哋搵新主人

同你解釋都費鳩事。 無端端執隻貓？由母體傳染既皮膚病咁點？唔洗錢？ 睇獸醫 杜蟲 貪得意每四個鐘頭餵奶？ 我要專登養貓仔既話 洗唔洗執？ 大把美短英短 私家繁殖

我養果啲全部都係棄貓。 三個月大接返黎果隻仲要有皮膚病

講咁多做咩， 你話有觀察過係佢老母唔要佢咪得囉

最撚憎d人成日係街話執貓， 人地呀媽行開揾食比個仔， 轉頭就比d仆街執撚左仲以為自己好撚有愛心

如果到時又指指點點呢？
我都係買貓算

咁你入呢個post做乜鳩

講埋 果時屋企有一竇貓。 個老母搬竇。但係我執果隻冇搬走。 過左晚都見佢係度就執左佢返屋企

想知求人領養睇下係我求定佢求

唔洗下下講到求求聲
要人求先養嘅有幾錫貓都心照啦
亦都唔係個個貓義工都咁西諸多要求嘅

巴打介唔介意留一留tg? 因為我琴日係公司都汁到隻貓仔 拎左番屋企 想請教下點養

利申：半日都冇貓番黎搵佢